有冇人食過patpat有癦嘅囡囡？

以前覺得對波有癦已經係絕品
直到遇到個粒癦生喺屎忽上面嘅 真係痴線咁正
另外 生喺腋下都好撚正

食過碌鳩有癦既囡囡

有冇追住嚟含？

會唔會對住粒癦射